Le patern adapter : permet d'importer des classes venant de l'exterieur sans forcement modifier notre logique
                   Le principe de celui ci est de faire d'une classe venant de l'extraire fonctionne avec une interface que l'on a dans notre systeme
                   Et le but c'est d'adapter un objet